白頭佬貫徹咗反送中運動其中一個最核心嘅理念，應該要被表揚

兄弟爬山，各自努力

借個位 立會事實處

你選你事，我選我事